最近睇返80年代梅艷芳張國榮Live，發覺以前港星拍得住K-POP

一直好迷K-Pop覺得G-dragon, Top好有台風, 係個國際巨星

Black Black都好有台風

IU 三段高音都好屈機

但發覺G-dragon果陣國際巨星級台風, 其實以前張國榮都做到

高音既女歌手好多, 但梅艷芳啲低音, 真係獨一無二

陳百強同張國榮有種Blue Blood貴族氣質, 係K-POP韓星冇一個有

拍得住kpop

講到kpop咁大支野

skr屌打張國榮啦

美國都有人識exo

香港新一代個文化容易孕育出毒毒地自己創作，上到台專心唱歌嘅歌手

你會唔會調轉左

K-pop炒八九十年代香港

認真講，張國榮全能到仆街

電影，歌唱，創作

仲要人品好，識作曲

有邊個韓星得？

抄*

Kpop好睇好多 靚仔靚女

又講以前

屌用啲垃圾kpop 黎比根本唔同level

而家班三十歲以上韓國人,
都會識英雄本色, 識得MARK哥

邊個拍得住邊個啊

Miss you so much Leslie...
有時係到諗，如果佢當年無睇唔開，今日會唔會企係我地呢邊

gd

好肯定一定會。
佢最有風骨

全球性vs亞洲?

仲要時代又唔同

8 90年代 係由香港紅返上韓國

宜家風水輪流轉

樓主同三樓條友專係出埋呢d post
大家唔駛嘈